<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Chama as Minas</title>
    <link>https://chamaasminas.github.io/</link>
    <description>Recent content on Chama as Minas</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>This work is licensed under a Creative Commons Attribution-NonCommercial 4.0 International License.</copyright>
    <lastBuildDate>Wed, 05 Aug 2020 20:21:42 +0100</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://chamaasminas.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Como postar no nosso blog</title>
      <link>https://chamaasminas.github.io/posts/post1/</link>
      <pubDate>Wed, 05 Aug 2020 20:21:42 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://chamaasminas.github.io/posts/post1/</guid>
      <description>Esse primeiro post é para explicar para as gurias que estão juntas no making off do #chamaasminas como criar posts no nosso blog ˆ-ˆ
Antes de tudo instalar o HUGO
1- Clonar o nosso repo do Blog no diretorio que vc desejar
1.1 - Clonar o repositorio do nosso githubpages dentro do repositorio do BLOG
2- Entrar no diretorio do BLOG
3- Você pode rodar no terminal hudo server -D e vai conseguir visualizar todas suas modificações no localhost:/1313</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Quem Somos?</title>
      <link>https://chamaasminas.github.io/page/about/</link>
      <pubDate>Tue, 12 May 2020 01:00:34 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://chamaasminas.github.io/page/about/</guid>
      <description>A iniciativa #chamaasminas foi feita por conta de uma campanha criada pelo Jeferson Noronha e Gomex (Rafael Gomes), onde deram o curso IAC Expert do LinuxTips totalmente de graça para mulheres.
A campanha foi um sucesso é claro, e com isso foi criado um grupo no telegram para as mulheres que estavam matriculadas nessa nova turma do curso IAC Expert.
Como nem tudo são flores, nosso grupo conseguiu notar que havia uma necessidade de trazer tópicos mais básicos para ajudar as pessoas que não estavam conseguindo acompanhar o curso, muitas delas nem são ainda da aréa de Tecnologia mas querem entrar nesse mercado e foi assim que criamos esse blog, para ajudar você e outras mulheres nesse mundão.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>